會唔會有人借錢讀master

非專科

why not?

講緊係可能花多30幾40萬

留名，諗緊去外國讀慳d 定係香港慳d

Same

不過我點計應該都留返喺香港平啲

留名等睇連登仔叫你去支那讀

30-40萬
你讀咩科。。。

下？

識人借左三十個去英國讀碩士
當投資

最後點

香港master讀嚟做乜 有用咩
梗係出去

香港人講洗錢
邊度鄉下先會講花多

非專科master沒有任何意義

非專科即係刷沙紙
求撚其+愈平愈好

呢幾年最好讀左先
搵工難到仆街, 大公司又cut 人

讀master都要借錢
即係你又唔係成績Top又窮啦
何必勉強自己呢

返到香港用左一年還哂
佢去牛劍到讀

為知識嘅自己儲錢讀
為工作嘅，除非要入果行無master唔請